[PS4]Final Fantasy VII Remake[集中討論區 7]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

大家劇透唔該4層加密
by 巴打 AIMAR

乜完來14章完咗啲支線仲未完?系統提示呃鳩人?

又爆左post
依家日日喺屋企無野做就係咁推post

想問而家FF7係咪仲炒緊? 旺角賣幾錢左右?

有邊章可以即刻去打古留根尾既3人鬥技場？

推得好快 今朝起身返工 已經開緊6

想問下魔法追擊係點樣用？

咁係因為大家都好鍾意ff7 re
幾時可以出續作呀

five year later maybe

到時都可能無佐香港了

14

玩完個人好壓抑

I know that feel bro

可能太投入故事，加上又唔知幾時先有下part

「計步」魔晶石全 game 係咪得 1 粒？

爆機之後成個心情變得鬱悶
依家對ff7系列上晒癮
唯有每日上嚟吹下水解下癮
好想SE快D出續作呀

Tifa宇宙第一

係，希望唔係有生之年系列

aerith 銀河系第一

睇返ff7 cc
Cloud同Areith既第一次相遇
原來同Aerith同Zack既第一次相遇一樣
同埋個公園仔背後既故事
嗚啊

每次諗起Aerith同Zack 呢對都好抑鬱

其實CLOUD同SEPHIROTH都好中二病

一個FF自己係1ST
一個就以為自己係古代種，仲搞咩復仇，消滅全人類

FF本身就係一堆中二病角色

係一模一樣
而且當初係Zack同Aerith講
既然你救咗我我要報答返你
就係同你約會一次啦
同埋Aerith個粉紅色髮帶都係Zack送比佢
點知到依家Aerith都仲帶住就知佢有幾咁掛住Zack

仆街hard魔法屋會嘔堆冬貝利出嚟

而家D人一D都唔成熟

一係就FF自己做英雄
一係就FF自己係滅世大魔頭

學下香港人咁，踏實D，每日起身返工

利維坦個大海嘯係咪一定要硬食？
試左幾次都係死喺呢招，好彩死剩最厚血嘅大隻佬

Btw，大隻佬個雪崩精神幾好用，佢入番隊再唔駛成日死人

佢係叫精神病

我仲未攞到琴日粒石
但我又有新難題了

佢地唔係中二病

實體版好似只係XV既一半
希望唔好影響到下一集既開發

難怪係公園仔分開咁傷心

玩到雪崩冚家剷 好sad 有啲愛上jessi

第一次見到既魔晄眼就係zack對眼

係 又係話好靚

比其他角色用 當你出技佢自己會用魔法追擊

仲有啲蟲成隻撲上黎係度un

Zack話自己對眼係咪好似天空一樣呢
仲約定整個花欖俾佢賣花

唔係車咩

屬性石要點用
就咁裝就得？

要兩個洞有連
一個屬性石一個火水風雷 相連先得

有冇人爆完機未夠喉買返舊版玩
爆完機真係好想佢快啲出下集

成熟太仁
和風正好多

留名

肺炎影響實體版都有FF15既一半你話勁唔勁
計埋Digital不得了，依家多咗好多人買
隔離bio re3二百萬隻有50%係digital

hard用和風先

冇件黑色底衫cool仲個波就會搖

水龍敬

彈力十足

舊版你有排玩

舊版3隻DISC可以玩好多個鍾

見電話平台有而且下集真係死都未玩到

買黎做咩 都講明大改

ok

玩hard過下癮好過啦

SEARCH WIKI

Mako (魔晄, Makō?, lit. magic light), pronounced /MAH-koh/, is the liquid form of the Planet's Lifestream in Final Fantasy VII. It is the world's primary energy source except for Wutai and rural areas. The Lifestream can condense into Materia or Mako Stones.

Mako Stones.魔晃石即係邊D，係咪AC入面TIFA成箱都係個D魔法球？

除左LIFESTREAM，PRIMARY ENERGY SOURCE仲有係Wutai and rural areas

WUTAI係女忍者村？唔記得有咩ENERGY SOURCE
rural areas又係邊？

以前玩日文，好多劇情一知半解

都岩嘅 同埋我諗英國果邊實體店開返啲買左數位既人都會去買返隻黎收藏

最尾Sephiroth同Cloud講野果到既自稱由わたし變左做俺(おれ)
有咩深意喺入面

點解真係有唔少人玩結局會喊?
我都算眼淺嘅人 但係無咩位會喊喎

終於打贏hard魔法屋臨尾call兩架跑車出黎難打到傻

改成咁喊咗

巴打有咩套路
我今日打左成個下晝都打唔贏

二週目屬性魔晶石係邊到拎話 我記得有巴打答過唔記得左

會唔會其實依家都未動工整下集
隔離cap水廠都係咁放料推re4

我係cloud帶回復+範圍，一出冬貝利就即刻高速連斬清場，aerith就開魔法陣等王show弱點用小魔法break佢落黎打，啲mp最主要留黎放大電比兩架跑車，一出跑車兩個都狂放大電秒車，全程keep住漸癒，打王唔洗用太多mp

各位巴打過左一周目之後
點樣升lv同升石

Cloud做主力？ 我打到佢半血左右放巴哈姆特 離場技扣勁少

正日開賣之後都未夠一個星期
邊會咁快放料

我無分邊隻主力喎多數打完王落黎就clould上去猛攻，滿atb就換aerith打
巴哈無屬，我係用濕婆，搏佢抽中剋屬

咁巴打 aerith帶咩屬嘅珠同埋有無裝增HP

幾個月前野村已經講左整緊part2

今年內有part2官方消息
已經要還神

左擁右抱

玩到咁大啲料應該會收得密

帶齊四屬，佢開魔法陣就算用小魔法都好痛，hp帶左兩粒共+70%（未升滿）mp兩粒共+80%，仲有復活

屌啦媽 第2集出未呀 個故事點撚樣呀跟住會

lm

終於爆左機，好玩過FF15好多，好多位都好感動

SE啲（局部）物理系統又做得幾好

你控個角色出魔法，裝咗魔法追擊石嘅ai會跟住出

tifa

聽得多花女把聲
再加上性格同頭髮好似

不小心將花女當成貞德

到底跳舞係邊個天才諗出黎

叫醒愛麗絲先tifa又會呷醋

女裝cloud搵查德利好好笑

有冇人打緊hard 衝緊白金？

其實正常已經整緊 不過都只會係好初部

噠呢

提燈唔好貪刀就都ok ge
機械人我係用克勞德防反個招加裝雷霆同屬性 aerith都用雷+奶媽
兩個都要裝復活

我老婆就係咁神聖

呢粒咩魔晶石嚟 miss咗

黑貞>貞德

巴打你加密係要禁4次個加密制

專登揀左行樓梯都幾好笑

Sor9ry 下次識做

咁都爬唔到上去，1st class？

十一章隻細boss
後半其實點打？

我勉強過咗但係唔知點贏

打完hard埃力格先發現魔法屋都唔係好煩姐

同感

其實唔難

最仆街係佢整個zack出黎搞到人心癢癢

岩岩爆主線，未玩過原版，d劇情越玩越唔明

舊版，出左MIDGAR後

戰鬥前...
克：這種怪會優先攻擊弱者
艾：那克勞德你要小心點喔
克：...
另一場戰鬥完...
艾：這種怪是不是新品種，他都優先攻擊強者(艾莉絲) 克：...

山姆問你蒂法特徵，若回答身材好，艾莉絲會環顧自己一下

今集啲做得幾好

想問下其實重制版改得多唔多野
我知原版冇催狂魔，但催狂魔d戲份又好似重要咁

玩到一半
Tifa真係正到全程心心眼
好難得一隻game兩個女主都咁討好

其實係第一次玩ff系列

如果想睇明成個劇情又唔會重玩舊版game,
有咩方法

係咪又由ff 1開始定點
依家好似出到15又一堆前傳etc

我知remake可能大改劇情
但係都想個舊版講乜

FF 系列每集都係獨立故事，想知劇情，google search 就得

有台灣仔整理晒。超詳細

痴線佬，咁快白金

我啱啱就係睇緊呢個

ff系列每一集都係獨立
ff7 原版故事上網有好多片可以睇
唔介意睇字嘅話呢個可以幫到你

睇左呢個先
呢個係cc(前傳)

諗太多

聽日睇先

想問你個主題點拎

呢個真係今次remake最大嘅迷題之一

打到佢burst就唔會出

叫tifa先都會狂問點識aerith

等睇pc ,60fps 乳搖

我都想知咩事

好鍾意佢地果種互串對白

完全係一路打怪
一路講情侶話題

係咪指跳杯
9章總共有5個任 但一rd最多做得3個
要重玩第9章
正常爆機會顯示24/26

仲會影響你打嘅競技場追加賽

你選火辣身材就出兩隻鬼火
代表佢對波

唔該曬
原來第9章咁仆街
因為我睇Quest 見到3個任解晒 以為完咗

我屌SE老母

兩個代理人 每人2個任
一次只可以完成其中一邊

因為真係無死

叫Tifa先 後面又會話cloud送花
佢開心到去查花語 之後先知
Aerith比佢再轉送比Tifa
喊住話cloud又點會送花呢
我仲好珍惜 而家連花都無埋

都無互串 cloud唔夠佢講直接唔出聲
同隻西又係咁

今次remake傾向鍾意aerith多d 高清人物模組d表情動作加真綾cv好大殺傷力 亦可能係呢一part比較多描述aerith既劇情啦

好耐之前PSN買原版FF7送

越玩越覺得刀劍係參考左CLOUD

又係一開波想做SOLO PLAYER,又係係女見到都濕
REMAKE版JESSIE=幸

Cloud個人設咪就集合現今輕小説主角於一身

第八同第九章要打三次

搞到現實咁多毒撚由細到大以為懶COOL D女會覺得你好型

有無巴打見過有咩網講FF7 BC既劇情?
當年日本手機限定無機會玩到

想睇下雪崩同Turks 既真首腦最後去咗邊

佐助型毒撚

ch 9 頭兩次high touch係Aerith，第3次Cloud想拍就到Aerith反應唔來
再之前Tifa想high touch，Cloud又係無反應

Aerith成功引到Cloud

原版蜜蜂之館都有類似任務做咗A做唔到B, Re 版改咗無跟足

咁佐助係真係隔絕啲女
Cloud係欲拒還迎

根本成個故事比動森更加唔可以係中國市場出現

因為Tifa性格好被動無另外兩個咁主動
Cloud又極被動所以比另外兩條女食住

14章開頭超正

好多大作都有革命、武裝、反政府、抗命劇情
等睇有日支那BAN哂堆大作
班那支那仔單機都冇得玩

做左主線先，臨搭𨋢前先解到

同佢last name一樣，Lockhart

支那有人upload過原版BC攻略/故事

睇左原版劇情 先睇cc 跟佢出ge次序睇先係最好 唔好睇cc劇情先

呢粒要架Lift降到最低就拎到
拎到時已經係呢個迷宮尾段

日日就想放工飛返屋企玩封印左好耐既Ps4

打爆機 好滿意 好期待下集

十年後

終於見到有人講
玩到火車見到啲路人對話已經好覺

佢亡國都一味掛住露營

Aerith 成功令Cloud打開心結同人交流
Cloud嘅心靈成長係多得佢開解
但我私心覺得Cloud會鍾意Aerith多少少
果種心靈相通互相了解同青梅竹馬嘅伙伴完全唔同

就係見面少反而更珍惜對方

入水晶訓陣先

其實打開個地圖，空白嘅地方行哂佢就拎到
唔明點解咁多人問呢part

sry 都係照問，見到佢飛左落𨋢
有無後續交代？

呢一關除咗紅色果粒石稍為特別d之外，跟劇情行一定會遇到藍色紫色

過場動畫可以pause，急尿都唔怕

無 但係個個都覺得佢無事多

仆街隻手都一樣

但係Tifa算係cloud初戀?

童年暗戀對象，佢地兒時相處交流唔多
我理解係Cloud睇樣就Tifa睇心就Aerith

tifa幫cloud重組記憶就知根本無得輸
所有對cloud重要ge記憶全部都有tifa份
佢恢復記憶個下已經贏左

官方安排cloud tifa佢地一齊成日出現係一回事
但係正傳入面離開村就5年冇見冇聯絡 (電話都冇個)
ac入面都*好似*唔係成日見

ac尾段佢兩個感覺比我係親人同戀人之間

不過今集又有唔同
睇埋落去點發展先
始終無得同死人鬥
到時Zack有機會真係出返嚟
就好睇

其實如果新手想重新睇哂成個FF7故事應該睇/玩邊集先?

ff7

呢度有台仔整理晒所有作品嘅劇情
(除左 AC外, AC 可以上 youtube 睇)

FF7>CCFF7>FF7AC

唔係應該係 CCFF7>FF7>FF7AC 咩?

跟返發售順序睇就ok

呢個劇入面嘅時序

唔建議咁睇

14章搵藥支線所謂地下設施即係邊度？

CCFF7會劇透FF7

公園落秘道 行去Tifa同大佬會合果度
旁邊有間房

搭陸行鳥去同愛麗斯談心個公園，個度有任務接，可以順便去埋

終極修羅場

由舊作品至新作品仲有個好處係咁可以慢慢睇住佢啲3D變靚

點樣可以咁快儲到
到佢第一次出大技4分1都去唔到

唔係掛咁都叫兒時交流唔多
同艾麗絲見個幾日就多啊？
同你理解唔同無謂嘈了

就係因為呢類原因所以覺得zack係無可能生歐歐企翻係cloud面前

有隻出名魔物打

我就私心Zack & Aerith嘅
睇佢地互flirt好正

我打個時佢幾次出大技都係行bar就滿先出
或者你試下開頭用技儲一儲行bar先
唔好用啲高傷技打
同埋我轉咗target打尾 唔知關唔關事

佢童年成日偷睇 好少一齊玩
因為弱勢嘅性格
Tifa旁邊啲朋友杯葛佢 所以Cloud埋唔到堆
你無睇CG?
所以Cloud先同佢道別 入神羅想變強咗先返去搵佢

唔理解果個係你
我已經溫咗書
原著係咁 Remake都有交代

佢特登整Zack咁樣無死
一係就正傳出=修羅場/平行世界etc
一係為CCFF7開條新線玩IF線
老實我buy後者 Zack做主角

個時tifa已經好多兵

Tifa童年已經開始有波

早熟
細細個已經咁靚女又有身材

好難無兵

嗰隻嘢真係幾好玩

就係一樣，所以Arerith同Cloud有提過伌好似佢以前識嘅一個人，仲有個時精神分裂嘅Cloud嘅反應都令佢覺得佢係同Zack有關係，所以做Cloud同伴

係

諗返Zack真係好識溝女

巴打記得咁詳細清楚

另外你講ge ac
係因為佢內疚救唔到艾麗絲/zack 一直都驚自己保護唔到tifa
最後中星痕個陣壓垮最後一根稻草驚到走左
唔係因為你講 諗住aerith覺得對tifa唔住

最後係咪即係佢地唔想跟原本嘅路線，要自己創造新嘅命運，真係好驚大改，原本故事已經好完美

車係正確，好記得Zack好開玩笑話要發大生意搵錢，必先利其器，就要有賣更多花，所以做架車比佢，花欖係CCFF7後期Zack收到信有提過架車爛咗，問Zack去咗邊度，等佢返去整返，搞到Zack好心痛成日想返去，艾莉絲會堅持賣花都係Zack，但Zack真係溝女高手。

古留根尾真係好頂癮

THIS

無啦啦比寶條捉去撚
醒咗仲順手打贏Genesis拯救埋佢
心諗你快撚啲返去搵Aerith啦

佢啲頭髮同個肚彈下彈下好得意

真 記得野島同北瀨訪談講過
最後北瀨覺得太過火唔要個幕

係，仲提議佢賣花自己幫佢手，又整花車做禮物比佢，將冰山劈開

溝女佢真係神羅1ST

成日都覺得點解呢條撚樣差唔多得罪曬全部1st
都可以唔死

想玩番呢隻GAME
想問下
中韓版
同英日版
大家點買...
我想要日文發音 但又想要中文字幕 係咪無可能?

有啊 中韓就得

Cid條仆街仔好撚賤

因為佢都係1ST，但佢唔夠賽菲羅斯打㗎
個次真係符碌唔死

i mean寶條
genesis嘴炮王迫顛左薩菲羅斯

今集整到個樣勁樣衰
搵人斬死佢實大快人心

G大佬同我性癖一樣

咁所謂中韓只是字幕?

物理好好

ys 配音得日/英

做親1st都無好下場
唔係痴線精神病就慘死

genesis最尾去左邊 已經唔記得左cc最尾有冇提到

Brother 好野有温書, 我又明多咗

LM

記得佢有諗過過一排風聲先返，流浪咗一排先㗎，不過係收到返哂啲miss call先決定賭一鋪返去，不過係咁就GG咗
如果佢唔心急等Cloud好返先返去可以唔使死，佢帶住條Cloud死魚返去真係高難度動作

根本佢哋目標只係Cloud，只係Zack做架兩先做低佢，真係做兄弟做到盡

我理解係佢哋打破命運 令到另一個平行世界既zack唔洗死姐
實際我覺得係se試水溫 睇下啲人玩完有咩反應 再決定之後改唔改劇情 我覺得佢改得就9成會偷工減料減好多嘢 同搞到爛尾 我就希望佢唔好大改。

收到aerith寫的第89封信
aerith又係寫到第89封就停手了
等cloud好翻就兩個1st (身體性能上)輕鬆過

好期待remake整呢part

我細細個就聽過異國風呢個名喇
而家好似執左

佢係神羅啲fd又幫唔到手
真係命運要佢死 菲拉

我都㨂和風, 露小小

個人覺得，其實佢算死咗，入咗星流，唔同嘅你做返人嘅身份咁解

成件事係CC角度佢哋三個都好介意怪物呢個身份，就只有Zack無

整個Zack真傳都咪話唔得
條水真係長做長有

嚴格嚟講係Zack救咗A同G
Zack仲話Angeal隻翼好靚我都想要
genesis最尾好似坐係到食住笨蘋果死?
唔記得太清楚

要齊衫，3章都要打3次

唔係唔幫手，西裝友有提議過佢哋只係目標係Cloud，話不如交Cloud比佢哋Keep自己着草過風聲，好過佢自己死頂，不過Zack唔係好信佢哋（始終佢哋係神羅打工仔）
寧願自己保護Cloud，Zack個時最親只得返Cloud同エアリス

我記得3個1st 都係有翼既係打左Jenova細胞既怪物 但zack只係浸過魔晃 同佢哋唔同。

比deep ground帶走咗

14章神羅公司導覽果part 畫面靚撚到
應該80gb 有10gb 係度

好似dc結局尾出現返？

Zack最尾都比寶條打咗J細胞

我重做緊支線ja

This time I will never let you go

睇返cloud簡直傻仔 tifa咁正都唔識溝 jessie倒貼又冇反應

最尾先係

………過左
冇攞到…

jessie好撚正

係，用好傳統嘅手法，食咗一啖就影住個笨蘋果跌咗落地，條友訓咗，最後只影住張凳同食吃一啖嘅笨蘋果
記得好似係咁

之後仲有
後段起碼佔咗50~60gb

毒撚格係咁

Cloud:女要溝嫁咩

紅色攞到，呢粒真係揾唔到
過左係咪要等爆機先打得返…

係，爆機後再返去

呢d先終極高手
你要追女 佢係等女

我都強烈要求隻西無事
繼續flirt cloud

小說 《通向微笑之路》（On the Way to a Smile）三部通向微笑之路系列短篇小說均由野島一成所作，這些故事描述了《Final Fantasy VII》故事結束後至《降臨神子》故事開始之前的兩年間所發生的事。[34]《通向微笑之路-丹塞爾篇》（On the Way to a Smile - Case of Denzel）：於官網連載的短篇小說，一共四章。故事講述主角丹塞爾的身世，從《Final Fantasy VII》到《降臨神子》兩年間所發生的事，以及他與蒂法（Tifa）和克勞德（Cloud）的相遇。《通向微笑之路-蒂法篇》（On the Way to a Smile - Case of Tifa）：由野島一成於《Final Fantasy VII：降臨神子序章》刊登的短篇小說。故事主角為蒂法，講述從《Final Fantasy VII》到《降臨神子》兩年間的生活，並說明克勞德、蒂法、丹塞爾和瑪琳（Marlene）的關係。《通向微笑之路-巴雷特篇》（On the Way to a Smile - Case of Barret）：在英文「降臨神子限量版珍藏套裝」中專為該版本所編寫。在《降臨神子完整版》於日本發售的同時，《通向微笑之路》系列的另外四部小說也一併發布：《尤菲篇》、《Red XIII篇》、《神羅篇》和《生命之泉篇-黑與白》。四部小說被收錄進一冊中，同一冊還收錄有前三篇故事。[35]

想睇小說

你地講起翼諗起
點解cloud無翼ge咁

屌系game

點解cloud女裝唔轉埋個髮型

不愧為輕小說主角藍本

後期入細胞無翼
Zack 同 Cloud都係後期
前期實驗體先有
不過好似無解釋過？

失敗品淨係有變造記憶中既他人啲個能力
（9估）

可以令三條女倒貼已經係實力嘅一種
一個青梅竹馬連生活，社交，工作都幫佢嘅倒貼
一個有兄弟先人鋪路引人主動接近自己嘅倒貼
一個係自己天生靚樣同天賜實力引人倒貼

根本已經係外掛級數，所以佢都係1ST，人生勝利組都會眼紅嘅人

首先佢唔係1st

我記得仲有條女好冧zack，果個最後係去左邊

個期係興呢d
7同8都係咁，跟住10先玩陽光男孩

ff15 有前科： 最後阿汀luna復活 一齊打劍神

ff7 可能Sephiroth 係星球本源揾到新幕後黑手操控命運，跟住成村人(連Sephiroth) 一齊打boss. 跟住一齊係新第七天堂bbq

我就好撚驚會咁改

Sephiroth: 7秒後一齊打boss

佢唔係神羅1ST，我比諭佢起FF7已經係可以1ST級數，不過係FF7各方面

即刻諗到
Cloud: 幫我撐7秒星爆氣流斬

你指西裝友入面嗰條女？

有無科學撚講下

米德加個城主結構有無可能

Load Save 得唔得

你應該問建築撚

沒得，要打完成章個game log先會update

依家打到17章

發現
第8章 做齊
第9章 做唔齊

如果要打3次
可能未必衝白金

其實舊版真係冇講鍾意邊個，好感度係靠玩家行動加減不過初始好感度Aerith係高過tifa嘅

屌咩

爆一次機之後可以揀關打

係，有幕佢同曾同zack去沙灘

唔知有無人同我一樣感覺
覺得ff7環境同人既模組，除左主角外其他都好似一般般咁，會覺得ff15純講畫面好似仲好少少，定係我錯覺？

同埋係唔係我設定問題，Game內日光時間，d環境同d人成日都好爆光.....玩其他Game野，應該唔係我個mon太光

反而入咗KH就有翼

第八九章開Easy碌多2次算

克勞德=佐助型

9章山姆同瑪姆派嘅任唔同
3章要打足，做晒支線先有得揀衫
8章就睇做左幾多支線決定aerith邊件衫，0-2, 3-5, 6
9章就做男嘅任 做女嘅任 唔做任咁分3件

請問14章後仲有無得去鬥技場
第9章個陣無同aerith去鬥技場，無學到個極限level2

我都諗緊大陸幾時會ban埋FF7
反政府意識咁強烈

人應該不相伯仲 FF7好啲啲
環境係FF15好 FF7啲光暗無咁好

平民
返唔到一日工 屌哂鬼

個神羅主管

其實強國有無得賣?
睇WIKI 就話最初公佈全球 3月3發售, 但唔包強國
至於後尾延到 4月10 強國有無得賣就唔知喇

有啦 啲支那仔講解埋隻game喇

克勞德 黃花
支持黃絲

Cissnei

室內我覺得係ff7好d 例如第七天堂 艾麗絲屋企 同埋尤其係後期神羅成個公司 ff15個垃圾帝國基地
室外就係15好d ge不過其實都無乜野地平原多

爆機之後再打過

最後有講佢就係ACFF7開頭發現三小強發求救訊號其中一個女聲就係佢

又假新聞 又新羅高屠內幕屠城

唯一既精神寄託係，呢個remake展開新既時間線，最可愛既Aerith應該唔洗死

第三章一開始條友我第一時間諗起d藍絲獅子狗

他知道哭是沒有用的

以前對FF7既角色無咩感覺
早期既畫質造型搞到Aerith個頭髪成隻曱甴咁
所以對佢既劇情無咩反應

呢個remake既造型靚到配音又活潑可愛，搞到少少沉船

其實係有用

好多game支那仔都係買港版架
佢地怕強國版和諧
今次有無強國版就唔知喇

dq 11
同p5 我都唔太miss d道具
呢隻game第一個迷宮就miss
粒珠係乜效果

坂本真綾破壞力極強

我婆

唔知各位玩咩配音
但英文配音好撚正
jessi同cloud flirt嗰陣正撚到

我見啲片好似有殘體中文 應該有

真 好鍾意8同9章佢同cloud d互動

英配聽唔慣
二週目試下用英配玩一次先

同埋Tifa既英文配音多左種成熟御姐既味道，Aerith又生鬼活潑，Jessi又姣

反而日配就無左咁鮮明既對比

強烈推薦

最煩係禮服盃同Hard盃
其他還可以

另外肌肉女王都幾難下
要做44下以上 1次唔可以Miss

真係咁既對答?
又幾有趣

我女神都好風趣

Aerith 第一

記得CC個時以為係古代種，到FF7先知係外星生物，係入侵者，不過無所謂，總之佢認為佢媽媽個種先係星球嘅主人，人類唔係就得，佢眼中只係人類利用佢媽媽

ok啦 搞咗幾個字

你樓上一大段除左ac個part我全部都同意
cloud當然都關心aerith/有愛意 因為隻game係雙主角
aerith梗係都有幫cloud成長/對佢有影響
你話動力方面 後期知佢係要毀滅星球當然要阻止啦
唔阻住包括tifa全部人都要死
我只係唔同意你話佢鍾意aerith多d 同埋講到tifa係佢心靈上無幫到佢/無地位咁姐
另外ac 佢退唔係因為掛住aerith 的確係因為內疚同恐懼 但唔係因為唔鍾意tifa內疚 唔係因為驚自己記憶錯亂
係內疚自己保護唔到老母 zack 艾麗絲 驚自己保護唔到tifa 佢同tifa越幸福佢就越驚 最後中埋星痕就頂唔順走左
ac點解走野村有講

最後多得對佢重要的女人tifa支持 佢有翻動力面對
同埋最後有艾麗絲 zack安慰之後終於釋懷 可以同tifa走落去

我都幾enjoy同人討論ff7劇情

其實係佢自言自語咁
cloud唔想答佢

我老婆不嬲正

點解唔打破命運嘅宿命，兩個都要。

exactly 我同樓上位巴打爭論個過程我都幾鍾意 又可以重溫下劇情

其實AC係補返Cloud個人經歷
經過咁多事最後都係最親近嘅人
推佢行出一步唔好太對過去感傷

係小惡魔性格

奶奶奶

Aerith不嬲可愛

講性格隻西性格都好正
三條女其實都好難話要邊個
不過Tifa宇宙第一

見到依堆野 就知ff7有幾經典
對人物刻畫咁細緻

Tifa

我都買左 J死

點先有

我呢位大嬸都超鐘意aerith.
由以前玩FF7 已經好想aerith同cloud一齊.
可惜當時我既女神已經死左
好期待之後再出. REMAKE唔知今次會係咩結局.
(不過私心我唔想見到TIFA同cloud....TIFA粉絲別動怒)

買Butterfinger

如果有多結局可能滿足到你
起碼而家機會唔細先

諗起Hard 堆Boss就有排卡了

如果多結局唔整返個Zack & Aerith
我實屌死SE

唔太難，hp mp up, 回血用祈禱慳住屌

我一諗就唔想開住 慢慢打算

作為一隻原本係日系rpg，拎漏咗野要爆機之後揀章黎拎返會唔會好反智

剩係米德加係咁都已經好膠，如果出到大地圖仲用呢個玩法點行落去

巴打好野，tifa天下無敵

考你配珠同砌裝
催眠，護盾，加速果D都要開始識用

其實原版都叫係Z x A
佢直接將ac教堂個搬幫落結局就得

巴打你竟然敢講

我老婆tifa 人妻屬性Max 又大波

下我覺得咁好好wo
比d人過主線個陣唔洗驚呢樣漏個樣漏

佢復活得就整個在生ver啦

香港冇？

呢個好似美服先有

又真係無缺點 不過唔係你老婆

個配音真係完美演活左個角色，佢同cloud一齊果陣啲對白正到

其實前幾章還可以
考你識唔識剋屬，落Buff ，Cut技，用魔石果D

中間應該開始難打，第九章個死人屋都唔知點算

通常打完一批就要暫停換裝換珠再打落去
另外克勞德果個防禦反擊要係咁用。神技

Btw 克勞德裝屬性+剋隻怪果個屬性魔法，帶多個先發制人 就可以開波光速劈死堆卒 好好用

咁咸魚青菜，各有所愛，可能係我唔識欣賞，只可以講差唔多接近無回頭路行既rpg 我唔慣啫，又可能係我呢啲老鬼思想問題

Btw 其實可能無玩過原版某程度上係種幸福

d石攞唔齊好痛苦

其實第三章, 佢都幾厲利, 前面3d, 後面背景大jpg
但唔仔細望, 都唔覺得係jpg背景. 兩者唔會好似以前舊game咁好明顯睇到2層

真

其實成個系列得tifa最專一
aerith有cloud同zack
cloud有tifa aerith zack seth
zack有aerith 同埋另一條女 唔記得叫咩名 塔克斯黎

下面望上去係幾好
但之後你上到去望落去個畫面

你漏咗今集黑馬jessie

Zack剩係溝Aerith 其他佢係無意思
同cloud唔同

hard黎講打到十五章暫時覺得魔法屋同埃力格最難打

邊個位望返落去?

唔怪得個配音咁正，原來係坂本真綾

五號魔光爐已經執少粒
搞到冇mood了

去第五魔晄爐個關

你地唔同人會用咩魔晶石？打到第9章，成日唔夠血咁

反正有得揀章拎返，有咩好驚？

況且劇情初期既野都係可有可無架啦

tifa係咪npc用得最好嘅角色
唔理佢都儲到atb
其他人比npc控升都唔升下

因為佢敏捷高
自動升atb會升快d

大概第6,7章

大叔叫我哋唔好望下面

一人一粒提升hp先

NPC剩係識鳩撳正方 三角都唔識用
所以最易有ATB咪 Tifa

平面圖

唔用Dlc既話果隻前期真係好用

執少粒凌空係鐵框個粒石

因為係由錫菲羅士決定劇情
之後睇佢點撚呀雲

果幅夜景圖
平面低清

NieR Automata咁少筆直都唔會咁樣做遠景

1st class（自稱）

果粒買到架

用zack個陣咪又係咁
真係比你飛黎飛去咩
咁多隻game好似得prototype先有得咁爽

得藍色石先係稀有 其他唔係咁緊要

神羅二五仔同汽水機都買到

係咁嫁啦
同biohazard
明明你手上有支槍但要on99解迷
唔直接爆門一樣

biohazard d異次元箱已經好唔現實

想知揀其他會出咩

終於打贏左hard mode隻地獄屋 好感動
轉左英文語音玩成個feel唔同左

Slum咁多object要render 以ps4嘅性能可以體諒點解要咁做嘅

d錢洗晒落tifa alice個到

仲有Cloud啲頭髮到

係神羅天台有幕好好笑
Sephiroth係天台漂下漂下
Cloud係下面慢慢爬梯上嚟

人地課左金有翼，你無

仲要個角度係睇到Cloud望住Sephiroth爬

圓盤廢墟上神羅大廈果段
望落去真係一一張低清圖，然後有少少低清火特效咁
真心fail

阪本真綾我女神

所以loading速度咪相對快 frame rate鎖30就冇咩好講

似忍野忍多d

Aerith世界第一

應該無事嘅 應該...

想快d解埋d新娘衫玩二周目hard

魔法屋真心難打，打左兩個鐘

要背隻王攻擊模式，同帶齊魔法入去打

Zack另外條女係咪講緊Cissnei
個陣玩cc好鐘意佢 可惜除左cc佢其他ff7作品都無戲份

舊版我係tifa派，新版有配音加CG立即轉Aerith派佢個性格真係冇得輸

歡迎加入aerith黨

Aerith宇宙第一

Aerith 對綠色眼睛好靚

Tifa你唔玩到後期都感受唔到佢魅力，單玩序章Aerith無得輸

女神對眼緊係靚

等part 2 part3 tifa劇情處決你呢d叛教徒

垃圾牆頭草

有時會裝到佢裙底

女神不經義賣弄性感
唔會太浮誇

都成日烏低身

我估佢都有c cup
唔錯,剛剛好,唔係無身材

後期Aerith冇事why not both

SE：邊有咁多老婆比你揀，A/T仲唔夠？仲要多個？

出左yufi你班仆街咪又轉會

今集Jessie呼聲都幾高

活潑古惑mk妹

集集轉一次會

你地打hard會唔會打埋d支線?

你班友學下Johnny 啦

唔好忘記仲有呢個
搵得上坂すみれ黎配, 話唔定下集加重戲份

c cup 邊有咁細呀ching
頂盡得b

有好多書都係支線

互動太少，又話整piazza我食

最多B

打到11定12章都冇乜佢戲份我係咪Miss左D野

笑撚死駁唔到
但Yuffie使唔使call FBI 好似未到16

印象係去到第14章佢先出現

主線會見到,
之後佢會俾1個支線你做
但總括黎講同一個路人無乜分別

明顯有下文

希望𠳏

等到AC先食用

佢個人設真係好正
貧民窟著成咁, 一啲都唔似貧民

貧民窟天使個孫女

尤菲係Vincent㗎

同意 tifa真係好好女人

有冇人知DELUXE EDITION係咪全線斷貨？

FF7 夠 16歲
AC 就 18歲

順帶一提 FF7時
Cloud 23歲
Aerith, Tifa 22歲

AC個樣成熟好多呢

結果今次滿足曬所有願望
逆轉命運

Cloud唔係AC先23咩？

FF7 Cloud Tifa 21 Aerith 22 樓樓上巴打係咪搞笑

自膠, 用錯左 AC 嘅資料
FF7 應該係:
Cloud 21歲
Aerith 22歲
Tifa 20歲
Yuffie 16歲

仲諗緊點解Aerith仲細過cloud

神羅必須死

寶條先係萬惡之原

Aerith 明明係可以推Cloud一把既姐姐黎架嘛

但我都覺得對Cloud最重要既始終都係tifa

大家唔好嘈，Cloud正確嘅配偶只有一個。

呢條友玩第1章時以為係煩膠
後尾越黎越攪笑
尤其是爬樓梯果幕

搞氣氛專員

Tifa 係咁話 黑鬼聲好大

今集佢個死人樣都進化埋 一絕
憎多兩憎

好鐘意聽 Tifa 話佢

打自護號見係live就想做直播主

冇錯

個人覺得佢係掛住Zack多啲，然後反映左係Cloud
艾米娜都話佢傷得太深（始終初戀嘛）叫cloud走，然而艾莉絲堅持要搵佢

其實一開始爆完一號爐之後坐車返去第柒區，佢有出現係架火車入面

我覺得FF7劇情後面一定大改
不過唔知等到幾時

下一集應該百鳩幾二百Gb

希望今日搞得掂個濕鳩禮服盃

Atb增幅有咩用個舊魔晶石

機械人零件果關三個人一齊拉制如果衰太多次條友會發神經變左傻仔

咪ATB增幅

即係容易累積atb?

快啲

即係 L1+R1 同按, ATB 即時變 2倍果粒?
我覺得無乜用

Remake都唔remake套女裝比巴雷特
Respect?

飛車個話已經親密到出哂位

係唔太大作用
用時間+範圍仲方便

Tifa把聲都好正呀屌 沉船了

一樣睇法
我覺得Aerith係對Cloud有好感
但未去到愛
全因為Cloud同Zack真係好相似

見到Aerith一直都戴住Zack送比佢嘅髮帶
就知Aerith仲未放得低
Zack同Aerith先係真愛

神羅摩托車騎士

食咁偏

Tifa好可愛

Cloud都有改變命運嘅能力

睇落tifa 其實都係大C 細D 左右

利申︰我屌

ummmm有啲保留

Cloud: 升物攻
Tifa: 物攻
Aerith: 魔攻
大隻佬: 物攻
咁升有冇問題？

終於打到sector7條柱 有d緊湊d嘅劇情

救tifa 火車墓地悶到

步數石有咩好嘢

行夠 5000步會變一粒藍石,
可以令連結緊嘅魔石 AP2 倍

你呢個理論只適合而家重製呢個序章

agger

巴雷特大波過aerith

22腰果下誇

有個支線搵古唔知咩尾3個寶藏庫，我搵咗兩個，其中一個寶藏庫係咪同主線有關，佢間屋地底？

巴雷特淨係隻手都已經粗過 Tifa 條腰喎

咁好，thx

呢個真，手腳腰咁幼但係咁大對波係吸引既
不過同樣地，咁幼好似用力dd 都會整到佢咁

落雨個時間點唔同左

應該有 E 吓嘛?
三上都係 E, 睇落差唔多

咁多把武求其升都得 後面加得爆

Hpmp, 魔石開哂最緊要

著成熟風就覺得好大好彈

屌諸神黃昏咁撚屈嘅早知拎完先推hard

你係咪未玩到ending?

應該無呀？

屌呢個我第一轉果陣淨係覺係火車上面果陣有個NPC對話個名係???????已經奇怪係邊個.....之後依家重玩hard先見到原來就係佢係火車上面講野....之後發覺原來佢都有跟落車係度sell新聞

呢個真
一定大過平胸aerith 先

寶條好型棍

最難頂嗰到你過了
救Tifa好彩幾好笑唔係都幾悶

補充，Aerith 都好正，只係對波細左少少

佢大力到踢死你都仲得

個腦即刻出左大隻槍佬個畫面出黎

最難頂應該攻去第五果度 又長又煩

CCFF7落雨個靈魂先升天
今次落雨就...

跳舞嗰度想死，好花，有d制好鬼鼠睇唔清，sl咗一次拎跳舞盃。

火車墳場細boss難過大boss，可能打細boss係尋晚3點個人唔夠精神

而家見返d神羅兵好興奮，終於返到主線啦，reno rude 我嚟啦

咩黎

我都覺似姐姐

呢一幕

CLOUD： 想被原諒
AERITH： 被誰呢

好温柔咁開解緊CLOUD

真係完全避唔到你地劇透

不過我都係追故事，爆機之後有無心機再玩真係唔知

cloud: 我無法拯救任何人

cloud tifa barret有啲武器俾你主魔攻

打完神羅模擬戰最尾果關比嘅裝，一開戰就用得limit技同加快儲limit條bar

CLOUD

第8章莫古利商店, 需要留幣還是買哂佢?

sor 我以為講少少唔算透

睇武器同魔石
把把武器都唔同特性同武器Sp點
拎咩武器決定玩物定魔攻

買cd
買aerith武器
Cloud技能書
aerith技能書

你中意，14章可以再番去

cloud:aerith係可以成為我老母嘅女人
acff7
cloud:媽媽?
aerith:你第幾次叫我做老母

把一刀兩斷好勁物攻 把毁滅刀有咩用

今集好短 唔知下集要等幾多十年先會有，離開魔晃爐之後open world喎

我原版爆機之後冇再玩，冇玩cc (睇YouTube片only)，有睇ac

你地討論幫我記返d劇情
始終幾集咁多細節，真係會唔記得

我覺得佢唔做 open world 可能仲好

原來之後仲有, thx巴

今次d武器全部可以升級，呢個幾好等你可以繼續用落去

舊式rpg有新武器就唔會再用舊武

講開又講埋 睇下大家點睇

母控

個個都唔係記得好完整
傾傾下又記返啲整合返

咁咪冇得揸飛船打零式巴哈姆特，冇得騎黃金陸行鳥搵圓桌騎士

ac Cloud邊有叫媽媽

始終每個人嘅共鳴位唔同，故事咁龐大每個角色一段過去...

神作

但好難打贏wo

全能 玩hard要全能

較easy打 拎去打hard?

卡達裘（SEPHIROTH幼體）有叫

唔知做乜9

佢鳩噏咋

呢d 標誌性嘅嘢點都一定有

好似今集都收埋咗戰鬥勝利音樂，炸彈怪等等...

唔得架 個幾關限定hard

由佢親自答你

嗰三個係咪都叫媽媽
雀仔咁

去到後期多SP個時 毁滅劍先勁
因為平均，多核心技能

barrett : 我 f g h ...

最後中左槍之後係Lifestream 咪有叫

但如果好似 FF15 咁地圖大的空洞,
零式巴哈, 黃金陸行鳥呢啲我寧願佢改玩法都唔想要 open world

其實今集劇透都無所謂
根本個ending都係開放式
你覺得係穿越劇又得
覺得好似eva咁樣平行時空又得

不過最後打Hard都係用果幾把
武器升級既技能差太遠

btw SE快手出下集啦 好吊癮

劇透就唔好啦
因為有好多人都未爆機
亦都有好多新玩家加入包括我
就當比大家體驗下ff7嘅魅力

希望今年九月公佈PS5詳情就順手公佈埋part2

我自己建議
邊把升到盡窿多就用邊把
aerith入隊時就魔攻, tifa物攻, cloud主物攻帶少少魔法/補血
aerith離隊用返barett就主坦半魔攻, cloud拎秘銀劍轉魔劍

normal係魔攻玩曬, 屈道具mp
後期hard就要靈活變, 基本係物攻同血量優先

行埋去會有講唔好阻住佢做嘢（揾食）

裝火抗，巴哈倒數果陣狂打cut技，其實還好，中間有場打肥雞比你回氣最尾果隻垃圾黎，係濕婆，利維坦同巴哈+ifrit要小心

到底係邊個智障整招冰魔出黎
好懷疑有冇打中過人

其實4招魔法可以點避
人地打果陣明知詠唱緊 前期又唔夠力打停佢
揀走就係咁必食

我好鍾意呢個解法

冰同風下下遲兩秒先爆真係垃圾，用嚟幫武器附魔好過 火同雷好使好用

野村最鐘意嘅撚狗方式

明知中伏都訂左tifa play art kai

無野做 討論下

我仲諗緊訂唔訂好

冰同風屬垃撚圾到呢

想問吓如果想睇返啲cutscenes係咪一定要打爆左機先得？

其實cc7一開頭cloud嘅實力係咩水平

我都幾like呢個version

普通雜兵

三眼仔 3rd都不如

cc7一開頭!? 普通雜兵lo
打爆發個陣薩菲羅斯都殺到

pornhub有aerith cosplay未？

垃圾

警備兵一刀一件個d

巴打大概升到咩程度去打

屌打錯左我想講ff7一開頭
Ccff7我都知佢係雜魚

接近Zack 2nd時期再勁少少?

1st 睇佢實戰戰績就知
打咩都贏

日本d rpg有樣野衰
男主對住d後宮成日性無能
對住宿敵就基情無限

星戰白兵

我一路推hard到13章再去打，大概300武器點，三個角色都帶兩粒+hp，最低果個8000血左右

等佢出下集trailer先有得估
本身今集最終trailer見到Zack隻腳已經打曬J

ching原版打薩菲羅斯之前cloud扑埋tifa
唔叫性無能啦

呢樣真係得SE先知
佢一日唔出一日都只能ff

下次有好多新角色出現, 忍者妹. 船長

biohazard唔同
果邊直頭係放棄治療先比人屌
leon claire由同時進行變左平行世界，無晒表裡線嘅意義

出yufi你地又換老婆

古惑MK妹

想而家換老婆

越睇越正

最近睇返ff7ac
tifa ending無名指有戒子，我個心碎左

其實我想睇佢幻獸化個樣多d

會係咩樣

好淫，好想同佢做愛

好撚正

你=Johnny

樓上癡線佬發現

快D重制FF6

我要J TINA同celes

我想貝次世代大崩壞，當年覺得好震撼

無著衫
人獸

識食嘅一定食佢

想問下點解隻眼變返藍色

輕小說FF劇情，AC之後有新Boss可以干擾命運/時間線，最後會宇宙大爆炸。Seph哥就梗係要趁機搞事，咁星球意志就派Zach同Aerith返去阻止之類之類

下集仲唔係Gal game，Tifa, Aerith, Yuffie, Jessie, Zach, Sephiroth，個個都想得到Cloud

係面兩個so gay

後

果個因爲係日光日白
好明顯
得團火係高清

仲要貼牆行果陣鏡頭Zoom out

好撚明顯左邊1080p 右邊24-bit咁

不過Tifa唔知點解好多特寫鏡頭
多過Cloud

你要問吓錫爺

我堅信佢點改都唔夠膽拎原著d重要情節開刀ge

你覺唔覺佢好似成步堂龍一個friend ?

份人好藤雞
天生幸運E

個樣都差唔多

應該係bugs,有乜理由遠景貼圖仲衰過ff13
不果se home office到5月有排冇得更新

佢下集一定要做可控角色

呢個諗法好jrpg
咩九艦提督都是浮雲
搞基先係真理

Vincent

無可能，只要keep住戰鬥出3個都唔會太多可控，原版已經成堆人

咁撚咸都唔落場打

班仆街仔用落咁多筆直砌女
都唔撚做好個背景

用嚟引人買game同期待下集

重現下先啦

整咁多人可控 整多十年 不了

我其實想佢加番cissnei 劇情
ff7同ac因為推出時間無佢份,但cc 佢其實有人氣
不過算啦，寫好劇本先

今晚翻去挑戰下hard個vr訓練場先

咪就係因為用左咁多筆直砌女所以無錢做好個背景

其實成個ff7 計劃每出一隻就會有新人有人氣，可以再補完，成個計劃可以愛多八十年

目前黎睇ff7r 個口碑唔錯
就算係唔鍾意個d人 大部分都係唔鍾意終章改命運劇情 但對隻game其他野都無問題
銷量應該幾高

預料中事 本身大把人就算係伏都會照買
因為Tifa

呵嘻！

雖然係鍾意tifa多d 但我本身都expect呢章係aerith主場 的確無令人失望做得好好
另外仲加左唔少畫面比tifa好驚喜

AERITH正

BTW 我新老婆係FF6 TINA

古代LOOK好撚正

新老婆

TINA宇宙第一

仲有隻西 前面談情比女溝唔錯
希望下集keep住

FF6 Celes先正

Johnny啲Fd

有不滿?

小妖精性格無得輸，由頭撚cloud到尾

都係我老婆

歌劇好撚正

c：記住比報酬
a：我咪比緊
c：嗯？
a：嗯？
c：啊

呢part係我最中意之一

除非hot toy出品，可動伏係正常，唔係邪神樣已經收貨

其實新版加咗好多Cloud救Tifa嘅畫面，好似跳車、炸魔晃爐、下水道打怪
舊版Tifa完全係一個女漢子，唔使救

Celes
佢一直係我FF系列中意女角三甲之一

tifa都不停用對波壓埋cloud身作回報

班友鐘意俾人NTR

今集柔弱咗好多(對cloud)

自殺
Ff唯一有自殺劇情既女角

ff6死左好多人..

直頭成功毁滅左世界

FF6世界宏大故事又完整
開頭玩以為Rock救Tina王道式劇情，後面完全唔係果回事，每個角色都有自己故事冇得輸

呢個真係可愛到爆，姐姐不行了

FF 系列的最愛

希望出PS6之前有

實有既
拖太耐對大家都唔係好事
何況唔係分上下集
係出幾部曲

預埋適應Ps5果D
2年差唔多啦

比Aerith我啦好嘛

雖然係大陸野,但講到幾岩
岩睇就睇

呢個睇過第一集，覺得都幾似

一陣炒冷飯出咗8k版ff7 remake先…然後再係呢隻remake加插下一part嘅試玩版

女神！

Btw 艾莉叫c唔好鐘意佢呢段點解我無乜印象

唔怪得，我無印象，我係叫tifa起身先

平民擺明中國人/藍絲， 港豬都會屌神羅

應該暫時都係同一個嚟

如果上面支那條片講中咗就真係神作中嘅神作

今集有無ultima weapon?

我驚眼高手低變糞作姐 但睇黎se真係想咁玩。

聽到最後ending首歌直接起曬雞皮

Tifa係邊個配音？

唔好整到勁多bug就得

仲有
c: 你要小心，d 怪物會專門針對d 弱既人黎打
a: 我好強哦

打完一兩場戰鬥

a: 所以d 怪物變左種？
c: ?
a: 因為d 怪物攻擊我先囉

aerith真係好撚活潑 原本對賣花女無乜好感 今集畫到佢勁靚

之後個個時刻黎到點算....

吊, 直頭係重新一次, 歌詞有講

This time I will never let you go.

今條6啲小細節真係冇得頂

今次SE編排左咁耐
如果佢真係冇把握
斷估佢都唔夠膽拎ff7出來
比d信心SE啦
我真係好想見證神作嘅誕生

係有 所以都似層層

伊藤步

咁叫tifa先多左咩劇情

有ultimate weapon呢隻怪，無最強武器有最強防裝

起哂雞皮

仲有啲藍絲撕紙狗

cloud 係ac套衫 係咪隻game 後期會換

其實連怪都簡介埋時間空越, 已經好明顯N週目中

#154

不過就算Aerith真係穿越 佢穿越個時間點zack都以經死左 最後結尾zack唔洗死應該都係另一個平衡時空。

真係分析得幾好，好多細節自己玩果時無乜留意

我覺得如果Aerith最後都係死
咁先係神作

最尾都應該關life stream事

但係part 2 3 仲未有聲氣咁

佢考究係好多人討論搵出嚟啦
不過有唔少game係分析得好好

咁可能留返下集先出 睇啲片啲人打舊版都係用佢打boss

話時話早輪流出既ps5 手掣好似可以散發香氣？
咁part 2 3 會唔會有tifa aerith 既味可以聞

如果係cloud死 Aerith唔洗呢。

點解Tifa唔搵聲優配其他兩個主角都係一線聲優

咁咪kh3

唔係下下一定要死先係神作嘅
為死而死嘅話根本就冇意思
就算最後bbq都好
只要個呈現手法係好嘅話一樣可以係神作
最緊要係劇情到底合唔合理

好似教堂話c係萬能工，我果時真係以為自己做萬能工做到出哂名

應該係啦，所以先show隻狗出黎

ptgf

發覺卒仔仲難打，cloud一集友上支柱嗰段對住啲飛行敵人圍毆玩到想死
Boss反而冇乜死過

因為平時行過啲npc會講呢個係萬能工，所以會覺得出左名了

個肚腩有點解對波冇

屌依家聽完首ed成個人都好high

如果真係咁玩, 可能跟歌詞最後救到某D人但C係同唔到A一齊, 我哋可能又要見証一次佢哋分開

I'll see, the truth hidden inside your tears
But I, I know
That you're, long gone
But I, I will
Go on, howling and hollow
To never know

日英好似成日都唔同

呢句唱到個go字好正, 入心

#46

tifa:明明是我先來

叫咗主角唔好愛佢，應該講佢要返去佢原來嘅地方啦，到時應該玩到喊，慘過講佢死

長瞓咁耐 終於等到有GE

其實可以唔自殺的，你捉得夠多魚既話係可以救返CID，然後佢俾架船Celes返出去。

係成個畫面出晒來

啱啱睇完呢個,又幾得意

TINA唔夠SEPHIROTH打

好想知FF1-5 D劇情
D角色又幾型
好似D 中古時代既戰士/魔獸入面D怪

可能性好低認真 咁做只會得罪曬鍾意ca fans
至於你話zack 不嬲整出黎就係悲劇英雄 咁經典就係因為夠慘 za fan亦都接受左badend 你掉翻轉改翻條女比zack對所有玩原版先ge玩家就好似ntr條女一樣

之後你咪有得丁
同Tifa玩重姐案情

上面條片 啲彈幕全部都係Z vs C
證明又搞到兩派屌鬼

如果真係穿越 救cloud就唔合理 似係成個星球有事。

咁樣真係收硬刀片

火車個神羅主管講啲嘢好on9
話每日都要有神羅精神，啪啪啪！
幫神羅打晒飛機

去se hq殺人放火都似

係時候打神ccff7個隻係其中一隻

而家寫到咁
最後反而仲接返舊作就真係爛

差最後兩章白金，寶條果度有排打

當年FFXIII為首嘅 Fabula Nova Crystallis

大家都講到信心十足

所以唔好幫SE立flag

舊ff的確多數西洋造型，劍士騎士魔法師詩人等等

每集故事唔同，但一定會圍繞“水晶”，通常都係保衛地球嘅故事，冇而家嘅ff劇情寫得咁多心理描寫或者一d太曲折嘅劇情

你google就有好多資料睇。

光之戰士
皇帝

聽個名已經覺得好型

你啱
都係靜靜地算
費事沖出嚟燈

有時間就玩下囉
神作係有原因嘅

我私心ff4 ，6都好好玩但我無玩

好好玩但係無玩

原作太神 一改好容易同期望有落差
希望小改唔好大改
如果大改都分兩條線
否則暴動都似

6係超任時代已經聽人話好玩到而家

AC果陣揀落當時點解揀就唔知

果啲咪就係神羅員工囉

神作預定
希望好好地埋左個尾佢 唔好柒
然後shut up and take my money

一開始地鐵個3個

你要落 抗性+消滅 防即死⋯⋯

幾好啊佢把聲 ac個陣都一片好評
而家用翻都正 唔一定搵大牌ge
tifa係佢唯一配音肯定出盡奶力配

我覺得佢改成點係睇而家玩家反應

冇錯
已經好耐冇一隻game可以令我睇一個畫面或者聽到首歌就起曬雞皮
如果SE真係可以整到咁
重新定義remake
唔似隔離淨係識炒冷飯嘅話
真係多多錢都買

睇玩家係無結論 太多私心

如果SE真係睇玩家反應嘅話
我真希望SE唔會因受到玩家意願而影響左原先諗好嘅故事走向
我真係好憎呢種因為其他人嘅諗法而改變自己想法嘅行為

終於爆機可以開你地啲member嚟睇

成隻驚好正啊屌你老母SE世界第一

改唔係問題
最慘係我相信大家都對se冇信心
一陣魔改下好似ffxv咁卡住左爛尾就

辛苦曬
係咪意猶未盡呢

Sorry 按錯負評

配得唔差wo

其實我覺得正常個故仔已經寫得8899,先可以好似而家再分階級落伏筆

啱啱開返個AC睇發覺呢個版本既tifa好似廣末涼子

三段睇左，都幾有道理既。如果之後冇改爛真係史詩級重製。同埋佢話另一個時空zack既復活，如果真姐係有機會出一集zack if路線

佢講就講過故事作好左
只係差整個成品出嚟
最大問題係SE比唔到信心人

大方向一定有 係中間啲情節有得改

完全明白呢種感覺
臨出game前個一個月特登咩預告同討論都唔睇
到最後打爆機個驚喜真係好正

點都唔會15咁嘅

重裝唔包高清貼圖

有無人玩蒂法個引體上升要載住耳機黎玩？

野村嘅故事鋪排幾好嘅 係有時個pacing轉得太快搞禍咗
希望呢次會夠時間/人力比成team人諗好

睇咗上面條片，覺得SE玩得好大

今次將自家最經典最廣為人知嘅FF7作為賭注籌碼，以往每個FF7嘅衍生作品都係成功令玩家喺心中留下一席，特別係前傳核心危機同主角Zack。

如果之後改得好交代清楚，FF7唔單止成功延續經典，仲可以話係遊戲史上創舉。（試諗下都唔會有一間公司會拎自己招牌作品去賭，逢賭必輸唔係流）但失敗=拆自己生招牌，變成黑歷史之餘仲會令玩家對SE嘅信任跌到谷底，以後想有新玩家入FF坑都難。（FFXV水都之後劇情同昂貴DLC已經一早令大批玩家對SE失鳩望。）

隻REMAKE真心好玩，印象比較深刻嘅一定係打地獄屋，玩Normal覺得好難打，要捉好時機，唔係嘅話隻地獄屋會令到你連阿媽都唔認得。但同時好熱血，好耐冇試過玩隻game玩到咁全神貫注。

最後最重要嘅係唔好虎頭蛇尾

唔會嘅
野村都講到明會用盡100%去做好ff7 remake就姑且相信住先

係咪冇16消息前se都諗住搞掂隻7

ff7 remake都係ff最後一根稻草
衰左應該唔洗旨意有ff16

好撚難玩

其實多唔多人知CCFF7入面有呢幕
原來Aerith會著條粉紅色裙都係因為Zack

Sorry for 賤體

好難樣樣都記得清楚

支線d怪仲難打過d boss

冇錯SE今次真係行緊一盤好大嘅棋
FF7真係SE嘅神主牌
真係估佢唔到竟然選擇all in
但如果成功左真係會奠定左遊戲史上嘅地位
一個可以橫跨三十年嘅故事
到底個結局會發展成點真係好期待呀

岩岩玩hard mode打到14章夜晚行出屋外面變左做tifa攬住cloud喊

我想問我從來唔打機但好鍾意FF7
我應該特登買部PS4剩係打FF7，定索性等PS5

係
但成功左嘅話冇人可以撼動到佢嘅地位
呢下all in真係估佢唔到

All in就梗 係估唔到神展開賭大細

打剩3章 好緊湊

ps4 起碼玩多幾年，咁多game你唔買5都有排玩

所以其實睇得出Aerith真係好愛Zack好掛住佢

買PS4啦
PS5第一水實多問題
再過幾年到換PS5 PRO打下一集(希望幾年內出到)

但其實我從來都唔打機
整係中學打過FF7 同8電腦版

買二手pro囉

睇你急唔急
一年後上pc

我只能夠講依家你有機會見證一個神作嘅誕生

唔打機 買個二手ps4仲實際

而家打到機嘅PC唔係仲貴咩

急又唔急嘅反正呢一兩個月都唔得閒打
係怕佢下集出落PS5度咁我個PS4真係變左單game

其實SE而家手上既牌真係好靚
zack 復活條線其實可以好似龍珠斯路篇未來杜拉格斯咁寫
一邊係zack死左發展落去,另一邊係zack唔使死既if 路線
利申: 由FF7正傳已經係zack派

新都好平咋嘛，2手好多伏

可以當bluray機，或者駁屋企network播歌睇嘢

你有機就自然有game想玩㗎啦

就算出係ps5 都會出雙平台

睇點處理啦 唔好binc就得

HARD MODE獎杯係咪唔洗做支線?

唔做支線無技能書好難打

好少見過ff系列係無悲劇無死人的
覺得大家個種bbq期望太樂觀
用虐心情節令到玩家個心拿住拿住係se拿手好戲

仲難過深蹲，有冇人話我知冠軍腰帶即係深蹲嗰條
係就由佢，反正用唔著

變其他人/cloud死

最唔得失新舊玩家嘅做法係
類似命運石之門咁，世界線會收束
命運可以改變，但係花女點都要死
今次嘅HE就係全世界都唔洗死，剩係花女死

一定會岀ff7嘅同梱ps5主機，買！
我自己覺得ps5向下兼容遊戲某程度上都係因為ff7
佢一開始否認重製，到話考慮重製，到確定重製，到依家岀game，經歷咗咁耐，唔可能喺未設計好ps5嘅前提下去做，所以今集喺ps4岀，但又唔可能因為佢而停留喺ps4，又唔得將一隻game斬件之後再跨世代岀仲要冇得兼容，大作點可能唔岀同梱主機
依家啲人洗濕咗個頭，逼住大家買機玩下集，雖然係可以雙平台，但影響啲人買新機ff7呢個原因都足夠

係 但係有個杯 健生女王

Cloud死=SE變為灰燼

remake全世界死哂死剩aerith就神作

其他主要人物死我夠膽講se可以一齊陪葬

Zack: what!?

又有個獎杯
佢最麻煩係中段會休息又要由頭嚟過比佢追
因為越快其實越易玩

Aerate同Zack返嚟幫Cloud之後戰死，全劇終
又有人死，又凄美，又唔駛NTR，一定係咁

似. 又中啲歌詞, 又唔會bbq, 又可繼續食我呢D fans $. FF7真係唔可以bbq, 主角必需死. 就係要有嗰種痛先刻心

This time I will never let you go

Zack:仆街SE我翻生都要我冇女

利申好想SE開條IF線比ZA

一係就好似10-2咁
死剩花女，再出多集講花女拯救世界

其實大家有冇諗過，死既會係cloud同tifa, Sephiroth改命成功，改變命運

佢想死就即管咁做

SE想死

SE可恥,硬係要加件黑底衫

諗起都興奮

cloud：廢左禁耐 終於做到d野 等我去死

真主角Sephiroth

下集有冇機會同ps5首發一齊出？

好似得ff4 （唔計後傳）bbq結局

難啲 預計今年年尾出ps5

係咩以為下年年尾

圍牆街啲小路箱仔被人攔住，請問點開

如果真係改的話應該呢隻先叫ff7, 當年好似因為其他問題有d設定上改,今次SE落重本去改
利申:未玩過舊版, 想趁今次買返黎玩

買！

如果佢真係大改我就會買電話版, 依家1516, 又未玩hard又未白金

玩到14章要用勾索嗰度，leslie叫我準備好先冇得反轉頭
係咪即係之後都冇自由時間直到爆機呀？

唔該巴打

喺咪會有 PC 版?
未玩過原作，但見到 Tifa 好想玩

入左神羅仲有個訓練場比你打 個到都叫有少少自由
不過係爆機前無得再出翻去貧民區

唔好心急 平常速度就會贏

估唔到咁快爆機
鬥技場嗰啲得咁少

傑西係咪真係死左
雖然同tifa冇得比
tifa 係ｓ級，佢都係ｂ 級，唔想佢死

18章 不過你個進度仲要啲時間

好，thx

其實唔快，你玩落去就知

明明深蹲都贏咗呢度卡咁耐

Thanks

唔夠一日又爆一個post

唉今晚終於有時間繼續玩埋第8章佢

傾下野推post 唔係都唔知點捱到下一集
過多幾日個個爆曬機好快沉

證明好多人都好鍾意ff7
同埋今次remake可以討論嘅野實在太多

hard個陣有新加 不過都唔算多

90後 無玩過原版 第一隻玩係FF X
真心唔明remake劇情衰咩會有人唔中意

會打埋利維坦先去

唔明自己查下FF7故事先
再加SE最近嘅表現

好簡單
Original story is perfect!! I don't want changes!! I don't trust SE...blablabla

算少啦
睇下其他熱門區

開左新post鳥
[PS4]Final Fantasy VII Remake[集中討論區 8]

可能好多人真係玩個陣知道故仔
我玩日版根本唔知佢ｕｐ乜，冇咩分別對我

因為原著劇情經典之餘帶淒美
佢改d人驚bbq

淨係故事都大把嘢傾
女主角又有人傾
攻略又要傾
肯定有排傾
你估同期隻re3 re咁hea咩

呢兩三日已經乜都傾曬

爆左機未先?

老實講 佢咁改自己仲驚 一失足成千古恨
對玩家只係永不錄用 對公司個品牌影響係無法補救
所以我覺得等埋part2再算

OFA巴

打hard第一章已經覺得有d難打

成日覺得aerith直頭性格都有小小比zack影響到

係 所以點都係覺得Zack同Aerith先係一對

一有指示要慢D, 要靠無指示時第3段同第4段爆禁(大約第10,17次左右,第2 ROUND一樣),仲要博佢失準,CLS

好簡單 ff7原本就滿分神作
佢只要乖乖地好似呢集1-17章咁高清化remake加少少劇情豐富下角色已經又多隻滿分神作
佢改 風險就好高了 無曬原著故事跟 而se近年d咩15 13已經嚇親人 今次佢出ff7remake呢d大絕已經係last chance咁滯
我個人就無乜所謂 只要佢唔cut原著重要cloud同tifa ge戲份互動 同埋咪彈個前傳主角出黎搶主角位
已今次game黎講對所有人物 d互動係有增無減 人物塑造更加好 所有我對se都有信心ge 睇下佢第二章點改先算

最希望佢一係原版+少修改 改走遺憾
一係佢就加多條支線做佢想要既魔改
咁樣就食曬兩家茶禮

其實我比起擔心 我係想快啲知之後點
心急如焚多過屌佢魔改
成個post都無人屌佢改
係驚佢之後改得唔好得罪fans
因為序章無乜野 今次改動主要影響之後劇情
以至角色生死 關係可能會完全唔同
即係成隻FF7會改頭換面

一樣心情
我唔介意佢改，只係怕佢改得柒

睇哈哈姆特同reddit都幾多驚呢樣驚個樣嘅人

se:比cloud子你

銷情如何，快唔快出我諗關鍵係佢

所以都係等佢出下集trailer好過
無咩好擔心 最多推論下之後點發展